大埔美食

之前大埔墟執咗個間均壹居
而家係昌運 rainbow對面開番

街市對面街間"阿婆豆腐花"好滑！

係太和翻工 邊間cafe好正㗎？

三多
不過越食越貴

叫大榮樺

收9點半

基本上得呢間好食

個名會唔會柒咗少少

我中意清湯腩隔離果間

大埔廣場樓梯座間碗仔翅大王,啲豆腐花都好好食

東昌街蔡潤記
東記豬扒麵
琛仔小廚
四季名滬
歐陸冰室

陳漢記腸粉
廣福邨廣成魚蛋粉
舊蔡潤記
寶湖暢和醉雞麵
街市東記炸豬扒粗
街市林記排骨飯，燒賣

真係得呢間好食

群記清湯腩
欽記魚強粉
世紀豬排/雞翼米線

以前翠怡花園祥基隔離有間牛腩河好好食
而家食唔返

苑記牛雜河幾好食

三多愈食愈唔好食

蕃滿門

華輝

廣成就快冇啦

唔撚係呀ching
咁百福直頭頂瓜瓜啦

fb大埔友話呢間野等咗成個鐘都未上到餐喎

大中沙隴

佢而家好似得番1個廚

btw 都係均一居個時好食d 而家差左